行動post

913 全港和你慶中秋
914 天水圍親子遊
915 銅鑼灣東角道民陣遊行

913

914

915

913壓軸

Details:
[行動]913全港和你慶中秋終極版!

【914天水圍親子遊】天水圍行動分析

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黎啦大家

推 行動post

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

推